大家有樣野漏左 好重點既野唔記得 而且一直放錯著眼點

就係民意呀

推

一味分化有咩用
講正經野無人理

搵手機

推埋呢次唔推
分化 篤灰就多人討論
呢啲就無人講